［騎勇G5勇主場再戰］NBA季後賽討論區（95）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

連個天都想100po

100夠唔夠

個個變哂個人罵戰，完全唔關波事

今場波好簡單總結

唔好討論黑唔黑,因為依樣野討論都冇意思,大家都睇左咁多年波,一早都慣

騎士:打少左單打,多d組織,傳空俾隊友射3分,而且入左24個3分,真係值得贏。榮叔單打能力強,但佢同james引夾擊,再分波,今場真係好work
展望:如果之後幾場,騎士班隊友唔洗太靠3巨頭,反cup真係不是夢

勇士:其實上場騎士都好明顯強打內線draw foul令zaza green 2姑 有foul trouble,咁最重要係手感仔同淫KLAY 完全冇狀, kd 都冇上場咁神勇, 証明左一樣野,當整勇士冇節奏冇快攻,迫佢地多d傳波,自然TO就多,單靠KD 都冇可能可以逆天
展望:勇士做得返第一場少to 既情況,贏唔係問題,但始終覺得勇士班波太輕敵,而且佢地仲有上年俾騎士反CUP 既陰影,加上dirty green 仲係咁唔控制到自己,勇士收皮真係有可能

利申:兩隊波都唔鍾意

今日都過百啦

還債牙吹牙

唔該唔好再話勇4粒星，除左kd其他都係垃圾

其實就咁嘅
要抽水冇問題
但有咩理由你自己日日抽個樣野
今日一輸就唔比人抽先??

有無人講下jr 24秒果球乜事?

James 三雙先贏到波
上場差球助攻都要輸

頭post張圖仲係唔update

唔想勇贏其中一個原因係kd 垃撚圾

湧士唔打巨頭籃球

唔討論係咪黑唔代表支雞係冇影響OK？？

推
第一次撐你

幾時渣渣 格林仆街

我不嬲只係體系球員，離開勇=屎

為左快

我都覺得係3-0 鬆懈左 下場一定無可能失準到咁

BTW,有無人覺得CURRY 要有人MARK先識入D難度3分

睇左呢4場 佢OPEN LOOK好似反而麻麻地 , 講明先 唔係抽水 佢真係越難越入

其實依樣討論黎都哂鳩氣

不嬲都唔係curry組織架啦

curry 組織能力真心弱，唔會突然轉啦
廢鳩唔組織真係一條廢鳩黎

不過係curry/ kd kd/green green/curry 呢種2men games冇曬就真係奇

Copy cat

公廁

追夢同沙沙要秋後算帳啦

KERR上下半場D戰術佈置幾好
但臨場調整都仲係爭咁D
LUE就算啦
NBA莫耶斯

agree

有無人鐘意火箭

訪問LIVE
kerr

唔知Kerr做乜係咁比KD iso

一定有影響

但當勇迷覺得依球係黑既情況
騎迷都會覺得另一球係黑

咁無限loop又可以得出d咩討論空間???

你識閪波咩

下年仲唔換件垃圾又係等死

根據前日勇狗所講
冇機會射到手風順 一接就要射入係on9

奇鬼咩
KERR一直係咁架啦

仲有冇人話榮叔同love唔係巨頭 tt jr 係垃圾

周天子

又話三分戰勝哨子

Yup
上半場騎係黑
下半場勇都好多補雞得益
賽後駁黎冇咩用

不如講下有咩地方可以改善好過

年年都有雙方fans 話黑

騎贏多場先輸阿 如果唔係d刺狗又趁機打飛機

人腳黎講
兩隊個差距都未必夠半班波
教頭分野仲大

老老實實猗係打得好，冇ref介入都應該贏硬，但係第一節真係好核突，仲要話破record打j

TT 連波都渣唔實咪學人打波啦

JR 起手果刻未到24秒違例 既時候
籃底吹左生命石犯TT 規

所以就算之後JR AIR ，都唔關事
犯規已經吹左，CAVS 邊線波

今日Curry KT慘被勇迷屌垃圾

懷疑kerr反curry

場場轉口風

大佬哩啲有客觀事實判斷

Reddit咁一球一球咁數實知係咪偏向某一隊

今場隻雞仲黑過阿嬌塊閪打條撚咩

下季 天子君臨天下

jr今年的確係垃圾，今場回春，下場又睇運

大家都係咁 打和啦

你點睇你D手足今場屌Curry KT垃圾

3-1lead

整返個最佳新秀熱下身先

火箭最後一塊拼圖

下場湧士in 5

有無人覺得聯盟會想James 3-0反cup奪冠

上半場整到咁多體毛foul
勇班友仲點敢mark得咁貼呀
下半就擺明幾件蛋散想持平d先吹得正常少少je

周天子全能數據
出場40分鐘
送出11次坐得樂,20條毛巾

D雞如果仲係咁可以點改
點都死啦變左聽天由命既啫

有冇人同我一樣覺得周天子個樣好似D唐氏綜合症

其實騎輸咗仲好
賣撚走tt jr

下場睇下又係唔係轉口風，湧嘅標準真怪

收啦

其實諗諗下淫klay 同green都冇帶過隊入playoff

認同今場green 好似痴左線咁，可能佢真係有d心理陰影

1。我刺 （刺咪又係死全家)
2。我堅持kd foj都係沒有誰比誰高尚
但堅持話foj 合理 kd唔合理真心

邊個想要

咁下場要仲黑過今場

不如你講下點解個勇士進攻打法唔同哂?
點解係咁比 KD iso
Curry持球時間少咁多?

波台無論籃足都係咁多痴線佬，final開始live緊都廢事出聲

神經刀

KERR同其他教練既分別

講到冇人要咁 tt會冇人要 ？

又黎黑黑黑黑

求祈搵個藉口下場停多次柒green咪得

X2
嗰嗰揹幾犯又明知你黑鳩佢
點敢貼身守呀

一直Lead住1x分安全範圍啲雞咪持平啲

會

有了 今場打得唔錯

換cousins deal？

喂
上場都係咁樣黑法架咋喎
咪一樣可以追得返
唔係淨係玩Iso嘅

比佢入到波 但個防守未又係

人黎拉隻臭雞出去斬

呢點某D勇迷屌到KERR口臭啦
第一日先知咩你

36:31 都可以話勇士黑
真係CLS

有冇人法國刺撚特別垃圾

boxscore球迷

自黑？

家陣你齋睇數據做人咩
睇下邊段時間吹d咩啦

講咩上場追得番
真心覺得上場個尺同今場一樣我都冇野好講

真心話大挑戰

其實兩隊贏對方都正常
連續打左咁多年
分分鐘連主場優勢都唔明顯

有冇人同我一樣好中意....

Kd

Fmvp

呢句真
好多下拉近到13-14就foul9你

我覺得上場黑d

Zaza

睇下下場咪知囉呢個

上面嗰個冇睇波就縮番入你老母塊閪度啦

係都要話俾人聽自己戇鳩

窄射達

有game 7 當James 贏

係唔一樣架
但係咪賽後乜柒都唔傾
淨係要屌鳩騎士黑哨到下一場?

下場勇都輸 真係搶撚得七架喇

吹到爆肺都似

JR po 番CAVS IN 7 未

黑係事實
湧打得差都係事實
第一節d雞唔多唔少影響到節奏呢樣走唔甩
但打到下半場都仲未搵得返個節奏真係差d
再者irving打到識飛

我支持淫K 又中意榮叔
唔好屈我

NBA is rigged

上場都只係90年代防守問題
今場直情第一節吹你廿個罰球再加埋D鳩CALL打亂你節奏
邊次黑D真係見仁見智

Ya
since 2002
right?

無可奉告

hack jor ar

想問下完左final是咪要轉po名

咁下半場呢?

問題係一樣黑哨已outweight哂其他戰術技術因素

好明顯銀仔見game2唔夠黑

今場一開波就做野同仲重手過上場

下年咪撚再係foj入決賽啦屌

咁想kd收皮竟然唔睇live

for sure
近年已經越嚟越失望

今場一氣呵氣拎晒領先優勢
一追近就黎鳩CALL

事實係你根本點傾都繞唔過呢點
今場球證直情操控比賽咁款
基本上兩隊表現都直接影響得好緊要

難啲喎清

睇唔到有咩可能下年唔係騎對勇

今場gsw d 弱點出曬黎
後備冇人可以搶分
仲有太依賴廢鳩做波
當廢鳩好似今日咁，造唔到波，成隊波run唔到之餘，廢鳩係進攻端係0貢獻

呢到係咪得我一個堅信厹外圍論

反正都開左個頭怕咩
今場直頭吹到d球證自己都唔知吹左乜
t kerr同廢鳩果兩下擺明係唔記得左
唔想咁明顯所以改口話t kerr

上半場越位入你三球下半場持平D就冇事咁話下話

你叫班東岸垃圾做到野難啲
除非馬刺搬去東岸囉

講真佢連續咁多年入決賽呢個紀錄 會唔會無人破

一日係東邊,一日都係朕

所以連進攻戰術都變到咁?
Ok fine.

東岸都冇人對抗到james 打條毛咩

我地馬刺囉
或者塞個first pick球王黎／foj injury

無得講啦
次次追到十零分又吹d on9 foul打窒你
人地就一路hot hand到完場
真係無得討論

想平衡所以唔吹green

MIKE BROWN雙巨星P&R對騎先係最大殺手鐧
KERR繼續玩手感仔OFF BALL同人鬥撞等睇G5都攞唔到

四巨頭有三個失踪，輸得抵啦
對面仲要on fire

02.10送咗兩冠畀某人

兩隊個陣會唔會大執？

你好似有份笑佢

繼續自欺欺人啦

除非 勇輸左
Kd走人

都要好彩mcgee出得少

我呢d叫笑到最後

恭喜吾皇1-3領先垃圾勇

我皇如果下季例行賽認真打 隊波夾好啲 分分鐘唔洗組更大既團

勇迷講到好似真既一樣

勇士今年拎唔到既話 佢下年仲夠錢 4all star?

你覺俾人吹到個節奏側去哂一邊係冇影響咪冇囉

勇唔會

吾皇又想締造歷史

一直以黎廢鳩都係湧既重心
無左佢真係打個七折
次次佢一發瘟湧就係咁先

要呃人先要呃自己

勇會啦, 咁多人完約
淨係curry轉大約, 都好多人要走啦

JR Smith 都放哂料話明 Cavs in 7 啦

認真養生

得益嘅唔出聲
俾人黑係咁屌

喂
你下下極端都咁，講經咩
係咪黑哨?-> 係
黑哨有冇影響?-> 有

但係點解唔可以討論下勇士進攻做咩係咁打ISO，而唔係比多D球權Curry?
點解係都要跟你一齊屌鳩黑哨先?

淨係睇推post速度已經知

我皇追得返3比3既機會有幾多

猗狗下場要睇人奪冠

認真 冇咩可能

下場就輸啦
今場成隊咁hot+黑哨先贏到

好似以前得一次追到3-3

好就退一步講勇可以轉戰術
但一起勢就吹你個D雞你咩戰術都冇用啦下話

下場in game5

垃圾curry隱形

好過自己更衣室俾人噴香檳啦

湧第二節輸兩分，第三節輸三分
嘻

同你仲有咩好講?

呢句真 仲要自己洗返個場

猗 3巨頭

咁點解你上場都仲可以理性講騎點柒
今場唔得

騎士上半場係有得益既
1球Iman快攻插水
1球backcourt
1球無啦啦吹AI
仲有一兩球亂foul

但其他根本大部分都係犯規
我見到既係客隊係有無foul都好 都一定超大反應 同JR一樣 明明foul仲扮無辜
之後勇迷就覺得個球係累

Kerr都講明勇士贏在lbj同Irving會支力
但係ref次次追到13-4分就鳩吹比lbj回氣

夠你ON9咩
今場球證玩到咁都仲可以話戰術係主要原因咁

仲諗住真係可以16-0

所以就下半場繼續無戰術打ISO
一係等24秒傳炸彈?
OK

騎士GAME 1到3打到呢D水準球証唔洗吹得咁辛苦啦

係咪落左order唔比4:0
咖哩打到打街場咁

仲有curry kd基本上唔可以同時休息
因為係得佢兩個可以create own shot

事實係第一節多foul，但多foul又係唔係黑呢，只係吹得緊，全場兩隊都有badcall，nocall又何來一面倒側去一邊，點解騎就可以贏，勇輸就咁多理由

其實我一路都唔鍾意講撚到呢堆柒頭永遠係正確咁
唔俾人challange,投訴下又要食T

銀仔場場黑到咁反cup都有機

第一節全部主將2犯仲點守呀

其實話兩邊都有黑呢個論點係多餘，遲d reddit 一個一個play慢慢數就知支哨偏幫邊隊

睇返4節既分差
係得第一節既分差比較多
代表D乜?

好氣過班球員

curry真係淨係識打順境波 廢撚到

渣渣踢尻人條撚
本身foul green 嘈兩嘈轉左個foul比kerr
klove hi個頭就 flagrant 廢尻騎tt就無事
結論 猗士黑哨

我皇成場都屌緊球證WO

我就冇講過係主要原因

我係話點解唔討論下個打法問題
問點解死都要屌黑哨

冇可能啦，如果破到紀錄16 - 0 ，我相信所帶黎既收益係大過打多幾場賺錢，勇士班友一定想今場搞掂

唔敢po騎新聞住 驚比人又屌我猗狗

發覺我次次都幫輸左嗰隊搵原因同檢討

今場騎仲離譜過上場囉
你話騎係好似常規賽勇柒個D場次咁
係靠自己打亂勇個節奏我服佢啊
今場係咩

上半場肯撚定係黑哨唔洗兜

唔係啦
4:0係勇士自己收益大
打多幾場係聯盟收益大

因為retrospective 既話好影響球賽rhythm 同埋打到下年都未打完一場

又唔見KD鳩打

GWSCAVS_Lin

第5場勇心理壓力太大輸波
第6場返主場加埋士氣又贏
第7場氣勢去晒猗到 大炒湧
最後吾皇歷史性反cup 超越mj
有冇人相信呢個劇本

屌你老母第一節吹埋一邊仲唔係黑

下半場有段 , 成分鐘係咁FOUL . 24秒唔中框再亂吹

俾猗無限進攻權 ,

士林夜市

哨子影響打法
特別今場勇既防守俾人影響得好緊要
咁又算唔算
都話左根本係冇咩可能割開黎講

另外想問下點解reddit咁多痴線佬

wa屌你老老味以為講呢幾句就可抹走猗狗呢場d黑哨？

咁講穩定一定係kd

喂
個下5050 ball黎

上半場肯定有心做比騎

下場騎嬴到既話我真係信會反cup 到

討論乜撚野關你撚事咩
係咁想人唔講猗黑哨做乜撚

覺唔覺rj單防kd 防得幾好

你上HUPU分分鐘都有
人地就自然咩人都有

咁樣占士一日未退休我都唔睇NBA

睇得一場得一場

防守我同意啊
咁但係進攻呢?
我一直都係講緊進攻問題
點解唔可以做好D
勇士傳24秒炸彈會係關哨子事?
KD瘋狂Iso又係會關哨子事嘅

咁你都係kobe退休先開始再睇返

唔覺，不過搵佢防kd係騎士最好既選擇

上半場騎的確有得益，但係唔係去到黑哨咁極端，拉勻全場睇兩隊都一樣有badcall，nocall，但點解湧輸就係輸哨

真係好唔公平
湧輸波就比佢地休息咁多日

Nba keep住咁黑真係做到

騎士今日總冠軍賽在主場對上勇士，在本場比賽前，騎士以總比分0-3暫時落後勇士，馬刺球員Dejounte Murray在推特上寫道：“騎士7場勝出。”

想人同情啫
學湧話齋
Ki嘅努力就俾哨子抹殺哂

刺撚真係最低汁

第一節兩方尺度問題
騎肯撚守係黑哨個邊
依樣你地冇得兜

LAL幾多年冇入final 呀

講真呀，球證唔係一d可控制既factor
諗下邊度做得唔夠好先係正確
將輸波入曬球證數，除左可能心理好過d，對件事根本冇幫助

Adam silver era睇黎都唔會有finals sweep

湧贏都有話哨唔公平啦

報仇牙

lbj係做左協防果個 成件事好好多

that is what i'm talking about

又一個on9仔。。。

RJ = prefect fit for Cavs

拉你老母臭閪咩
第一節2犯任何球員都會顧忌犯規問題啦
有得益又唔係黑哨
屌你老母哩啲語言偽術689教你架

其實勇贏波
我皇可以休息成個暑假添

飲鉛水拉勻一世睇其實都對身體冇咩影響

球爹：盼三個兒子在湖人聯手，他們能拿多個冠軍

not 1 not 2

成場攬住kd

湧入116也要輸
檢討下自己先啦

臭g帶住3隻小g 嗎

講進攻既話
騎成堆人下下貼身迫你,又拉又搶,球證當睇唔到咪好易傳到TO
咪一樣關球證事

丫屌你又比喻得幾好喎

進攻唔駛節奏？？
上面都一早講左D CALL問題點打亂進攻
呢隊手感勇黎計你話影響大唔大
點解瘋狂KD ISO咪就係因為打唔起節奏咪揾個無視節奏既打囉
咁又算唔算關事啊
唯一真係叫唔關支雞事咪就係KERR點用手感仔既問題囉

怎樣才算打敗勇士
1. 勇士的對手必需0FT

調番轉頭下次騎一開始比人黑到2 3犯之後下半場拉暈啦咪又係一樣

場場都係咁啦
第一場已經講緊返左8~90年代啦
點解你今場先突然唔咁打

即係政府仆街係改變唔到
所以大家唔好屌政府，檢討下點係新制度下生活仲好啦

輸波主要原因一撚定係黑哨

「我的孩子們都只會上一年的大學，」Lavar Ball接受採訪的時候說道。「不管大學時期打得好不好，LiAngelo都只會上一年的大學，我會讓他去參加選秀，希望不會有人選擇他。然後讓他以自由球員的身份加盟湖人，讓他和他的弟弟聯手，人們會看到他們在一起會打得多麼好。」

「我會讓LaMelo去做同樣的事情，」Lavar Ball繼續說道。「Ball三兄弟都在湖人效力，我們會拿一座又一座的總冠軍獎盃，你覺得我是在開玩笑？你看看他們在高中時期做到的事情。」

PTSD

仲有唔知做乜鳩乜call都睇replay同要傾
幫我皇攞休息時間

夾硬老作就覺得自己好好笑 好中point?

年輕人不應埋怨社會

咪就係想討論依D野囉

笑到我D腸.......

全場世界包括兩條旁述都話場波bull shit
連登仔獨排眾議話無問題

如果第一節20個FT都唔叫極端 洗唔洗幾個T 趕你出場呀
下半場補返幾個雞就當公平 都Lead 住你十幾分啦

不如你講下上場同今場打法又有幾大分別

睇到拉勻呢兩個字就覺得熟口熟面

根本就唔撚同
咪懶醒啦低能仔

呢d都要屌

佢最識波

咁飲左一日鉛水係唔係你十幾年之後死嘅理由呀，更何況兩隊一樣有飲，咁點解湧死就可以入哂鉛水數，當其他問題無到?

咁你咪睇番近呢兩場勇防守吹左幾多體毛foul囉
呎度都唔一樣玩撚咩

兩位湖ching自己人 唔好咁啦

笑兩句就開聲吠
心靈咁脆弱既你

屌

2.所有哨都要勇士得益

一野隊一升鉛水落你個口度叫你分五十年中和返

死咗啦

今日又咩書包扮毒撚

痴撚線
我覺得LaMelo上到大學會爆炸
LiAngelo就算啦
有人pick都應該都係二輪中後

你啲語言藝術真係有689真傳喎

留明等睇REDDIT逐球計囉

3.要俾空位勇士射波

主場雞隊隊都有 唔知拗乜
講黑上場仲黑喇

有冇人同我一樣鍾意完場之後球迷大戰

上半場肯定係黑哨，唔知兜黎做乜

做咩撚野

你條仆街成日都點火架啦

重口

你都唔差

醒醒

我無話上半場騎無得益，但湧下半場一樣有得益，但湧輸就入哂黑哨數，咩道理

4. 渣渣要攝一次腳/畀格林下體攻擊一次

問你係咪覺得自已好好笑 好中point?

答左嫁拿？

ok 就當下半場叫拉平
green個T foul已經係終極on9
黑到要球證自己認柒當冇事發生

咁事實都關黑哨事嘅
上半場拉得太開
加上騎又On fire

其實tt條女都唔差

依D咪我所講下半場補雞囉

上半場黑左你三球
下半場自己黑多一球但俾番兩球你
所以主隊冇黑

抽下水姐

睇見facebook個個湧狗係咁話個個foul trouble
命中率梗係高啦真係好屌撚死佢地

不如你講下Green 第2個T Foul 合唔合理先啦

遮撚左成塊面一半喎

燈

見大勢已去咪補番數比你

學湧話齋
傷病係比賽一部份
哨聲都係

根本成個體育界D宇宙隊都一定有球證偏幫
一定係得勇士最清泉啦

屌，你敢講騎無badcall，nocall，下半場又點睇

手感仔同毒撚兩個訪問好似仲係幾輕鬆笑得出

吹到成廿分補咩都冇用啦下話
想公平補番第一節個尺度咪公平囉

以現今NBA尺度合理
但佢個下Foul就鳩Foul/黑嘅

Lead 3-1重有兩場buffer
驚撚咩

識睇一定剩係睇賽後討論

在今天，速貸中心禁止球迷將掃把帶進球館裡，但還是有部分勇士球迷濛混過關，其中一位名為Bruce Doram的球迷就亮出了自己的這一「神器」，Doram來自奧蘭多，是勇士的忠實球迷，顯然，他也期待著見證勇士今晚橫掃騎士。

犯眾憎勇士

咁foul trouble 實打到綁手綁腳唔敢防咁貼架啦

岩牙

做乜柒啫
我咪講左上半場黑哨
下半場想補雞
但差距太大追唔到囉

湧之前一樣又拉又搶又打手。

單計第二到第四節中嗰廿幾分鐘其實湧咬得住，但係手感仔打OFF BALL妹下妹下咁，GREEN上腦，得一件KD追唔到分
TRASH TIME冇討論價值

就係咁，唔係一味話黑哨黑哨，輸就得一個原因咁

當Wade來到騎士主場時，騎士球迷嘗試招募他，並大喊道：「嘿，Wade，我們下個賽季需要你！我們需要你下個賽季來到這裡，寶貝！」

T foul呢樣野真係越黎越柒
真係印象流

吾皇反cup啦
睇下邊個笑到最後

幾撚多球爭議係上半出現呀

牙你老母LIN

只可湧zip腳犯規
不許對手拉手move pick

偷到下一場，我真心信4:3反cup 到

明明d三分勁無解 同多數搓空都比人拉去黑哨到

0容忍嘛

未見過打nba用5p字 ？

不嬲nba球證都係垃圾，學某球星話齋唔鍾意咪撚睇

吾皇想贏就贏到
一早講左吾皇想挑戰0-3反cup

未牙
牙我老母

屌你真係ON9 架喎
上半場都吹到你輸廿分啦 下半場大家一齊Bad call 就唔叫黑
下半場點睇? 跟返Ref 第一節個標準 勇士Foul out 晒啦 點睇
根本吹既標準都唔一致

0容忍又真係ON99
成日都諗返起速龍羅利個球3分比人吹進攻犯
自己跑開都比人T

咪去阿 唔想見到佢臨老俾人屌 痴ring

想問下一拳打j個下有冇可能會賽後追罰
認真想問

想係場上判左普通犯規賽後就唔會理

有

好就巨頭兄弟唔好就袋底泥

據美媒體《The Score》報導，勇士球星Draymond Green表示，聯盟中很多球員會打籃球，但是並不知道如何打。對於Green的這個觀點，騎士球星LeBron James表示贊同。

Green談到了聯盟中很多球員都不知道如何打球，這一觀點得到了James的贊同。「他們會打籃球，但是不知道如何打。」Green說。

會打籃球，這大概就是技術；不知道如何打，這大概就是籃球智商。的確，能夠進入NBA的球員，都具有超高的籃球技術，但是隻有少數人能夠成為超級巨星，這大概就是因為籃球智商。

唔通nba真係會比佢地4：0咁快收皮咩

屌你老母，咁樣先係冠軍戰呀嗎，撞兩下就吹，不如玩定點射波啦

夾硬改去個t 湧咪一樣黑

因為今場係好似刺g1咁
明明勇有實力贏
但有其他因素搞到成件事輕鬆左 甚至係結果都唔同晒

今年勇贏埋又多一批fans
不得了

有既話FOJ今場一早停左啦,好似係

Zaza成日犯safety landing都冇事啦

Curry回應傳奇們：我尊重每一支偉大球隊和偉大球員

手感講野

當你將全部入哂哨嘅問題有咩好講，下半場又點大家一齊呀?係嘅green一早就收工啦，zaza打j都要有ffoul啦

所以完美還債
湧係強姦犯冇資格嘈

你又真係今年先睇波架喎
上年Green係滿F Foul先停
賽後LBJ都補左個T
就算追返上場踢J
LBJ都唔會停

勇就醒啦 一場搞掂成個系列
騎士搞咁多嘢先贏得一場

其實我又想問
踢J就擺明係foul
點定義T同F

第一節green, klay, iggy, curry已經比人吹到兩犯
成場cavs 可以lead住黎打就因為第一節49:33
講到無影響

偷到一場已經收貨
好難打

又黎啦
Green 果下係T foul原來係騎被逼害

一個係技術犯規，一個係惡意犯規

睇球證心情

刺g1可愛無傷，刺無可能輸，因為刺得可愛單防到kd

我係講green泰山壓頂個下

通常之後同球證嘈就

其實又真啊
係應該要eject架

各位湧
冇如果架
冇如果唔係黑哨 湧就贏左呢回事架

算啦 如果論

睇左好多次1-2節都唔覺得有咩咁黑
D勇狗輸唔起? IGGY CURRY 攬人吹你好正常 GREEN 打人面吹又係正常
KD單節7罰，你話IVRING 半場果球 一球就黑? 咁CURRY+KD DOUBLE 同踩界就唔黑?

好撚狗
撚狗

如果個日球證黎m
笑下都會t

騎士打得咁好，俾球證執法問題 overshadow 左

勇士唔4-0騎士的話我罰抄lebron個名1000次

同埋可愛係主將，如果公牛無咗佐敦都入唔到final

你咁慢

唔黑都黑左啦，仲嘈嚟做乜
落力屌醒curry 條on9仲好啦

Green 唔洗走已經要還神喇
夾硬改咗第一個比Kerr

Sor

要屌醒個個其實係KERR

我都係同湧學野啫
撚左咁耐

返到主場斷估唔會再柒多次既

本來吹green
夾硬轉畀kerr 勇撚無哨

10 finals game 7
37:17 次罰球 你就知咩叫控制

主將傷

第一節都唔黑你死撚左佢算啦

今場同個場差唔多
最大分別係第一節同第四節

所以廁撚可以收皮

你個名答咗你

咁你都唔好屌黑哨啦

當年睇到我屌屌聲
截軍lead住十幾分
夾硬吹到領先
最重要係Game 7

我屌緊g3喎

你老母D勇狗D腦係咪有問題
騎士上半場D 3分準到仆街
JR LVRING JAMES LOVE 都成30分 你都話係REF 吹出黎
相反勇士得分上半場有1X分都係罰球線拎 D3分得KLAY GREEN CURRY 加起黎都唔過10球 輸都正常 咩都話黑 明明自己最黑

杜蘭特：比賽的氣氛製造了場上的垃圾話

「如果你給予他們一些空位三分的機會，正如我們在今日比賽一開始時所做的那樣，他們就會在某個時刻擊垮你。比賽的氣氛製造了場上的垃圾話。」杜蘭特說道。

第一節有撚黑 你講邊球我去睇囉ON9
一球CURRY 拉人腰係球証面前
一球IGGY MISMATCH 拉人身
一球GREEN打9人面

湧士返到主埸咪一樣咁黑

我開始覺得你係假膠

騎士總決賽0比3落後拿下第四場，聯盟近21年首次

計埋騎係黑哨下多左幾多球權先講

勇第一節係咁體毛foul, 主將全部2犯仲點敢貼身守呀

咁遲

留明等我皇0:3反CUP

第一次klay curry green iggy 全部都2犯
防守有可能不受影響咩

25多士仔

一時時，波台真係好難分假膠

Green：我不認為騎士在我們主場能命中24記三分

黑唔黑都好 騎士第二節已經80分 我比你黑盡勇士都輸啦

呢下都有得講既，不過kd 嗰球有，呢球應該都有

佢個16-0美夢冇左

+1

盲撐到咁
等reddit一球一球數俾你睇啦

人地真係有foul，叫咩春呀湧狗

第一節都50分 君臨天下

根據ESPN Stat&Info的統計，本場比賽LBJ在場時騎士淨勝32分，LBJ下場時騎士淨負11分。

出門口
你地繼續

我皇唔抖得

我撐吾皇4:3反cup

我都廢撚時CAP圖 自己去睇返果幾球 IGGY 守得緊 多身體接觸正常俾人FOUL

到底你係咩迷

唔掂得

手感仔今場之前係成隊唯一出就贏分，唔出就佢輸分，個DIFFERENCE好似6定7，不過今場

6軍

勝利球迷

1湖 2騎 3勇 4狼 56係咩

最然憎湧狗犯咗規都要扮黑哨

乜9

KD 打到IVRING 大脾上籃一球
IGGY 攬人一球，頂JAMES 之後既小動作
CURRY 一球攬腰
GREEN 打面
唔計普通正常上籃硬拉JAMES果D
黑乜撚野 自己多小動作 人地吹得緊係到叫

?????

我都唔明咁嬲黑哨做乜
年年final都係咁黑，年年都咁嘈但年年都睇
有返5-7年球齡都知nba不嬲係咁work
永遠有落後哨，永遠無4：0
d球員依然係咁打，觀眾依然入場同睇電視直播，nba依然錢照袋
最後邊隊冠咪又係得球迷care(今年仲有kd)

利申 當nba只係籃球版既wwe咁睇既觀眾
其實美足咪又係咁

依家輸波講咩都無用

你做咩唔打卡番工呀
打左咪今場champ 囉

我覺得就留返成個系列賽之後再屌啦

KLAY 我只係記得上籃FOUL左JAMES一球停佢
CURRY 都係停JAMES 俾人AND1
GREEN ON9 打面食個T
IGGY 無得講 最撚明顯 一球拉人一球頂JAMES

6軍唔係6隊咩

中肯

you say who sin?

下場湧咪又係黑 吾皇呢場只係聯盟唔想佢輸得咁樣衰

反steve kerr，復mike brown
還我4TO籃球

琴日邊個話會做16：0俾勇 binc

YOU 6軍

FF討論

其實出返多小小 myboy(10分鐘+-)
會唔會冇咁易比騎衝入去拎到分

IGGY 防守最撚緊身 俾人DRAW 都無可口非啦
球球都係等球証睇唔到
唔計ZAZA 全季幾多走檔同扯衫
今日GREEN 表演 直頭要停賽啦

咁樣會唔會有人國得 mb>Kerr

今場ki上身加主場雞
都冇咩用

Green第二個t
質比kerr食都可以入勇士數？
Ys la呢個play有得益refs ho ball

ME 3軍
勇狼柒碌

Curry：
“就是其中的一場比賽，不要對一場比賽過度反應。”Curry說道。

Curry繼續說：“要向前看，週一回到場上，打出更好的比賽。”

West：
談到球隊的防守時他說：“我們必須更專注於防守，輸掉這場比賽怪我們自己。”

總結比賽失利的原因時他說：“我們上半場丟了太多分。”

Kerr：
我們在防守端沒能有出色的表現，他們命中了艱難的出手，他們打出了出色的進攻，我們無法匹配他們的對抗強度。他們在上場後就有著如此高強度的對抗，就是這麼簡單。

在談到比賽中被吹罰的技術犯規時，Kerr說道：“我本以為他們吹罰的是D.Green。”

場波係有唔少badcall 但唔好講到勇士輸淨係因為哨既問題先得架
你唔睇下手感仔成場波係到做乜9
Green D情緒又做乜9
淨係得KD叫好少少

我第一節吹你lbj 3犯 第四節比你吹番我kd 4犯好未

猗狗黑仲要唔撚認 收皮啦好唔好

各有好處既

唔會屌球證啦
會罰錢

me，今埸ball movement死晒俾kd同curry打巨星籃球好過

騎士至少都要捱夠六場啦
兩隊差距根本冇講到咁大

Mb防守唔曳

你外圍太痴線
邊隊都一定死mark你
望就望球證唔好下下眼盲

拓荒者官方發推祝賀騎士：精彩的比賽

你就收皮，刺g1咪又係首兩節好多犯，又唔見湧狗話湧黑哨

成隊騎士都起Q
勇士輸就唔好講黑啦

勇士全NBA 最矛果2個ZAZA 同GREEN 都有晒 唔撚吹走檔仲想點

仲要4ALLSTAR 2MVP 你地打緊外掛阿 7頭狗

湧真係其他29隊公敵

GAME1.2 D PLAY 係正常GAME3,4

上場GAME3 唔係KD 最後

過左呢場仲有冇人敢講james隊唔係巨頭隊

kerr 返黎之後
好似唔太信myboy咁
頭兩場MB 都比幾多時間myboy

湧不默嬲狗

屌你講到佢地無foul咁

怨婦之一

一早講左MB唔差
即刻比人圍插
呢度低能仔何奇多

一場半場唔計(好似係)

一早IN米啡
KERR一到FINAL就將手感仔當夏帕咁用

有3件都係自家培育 你估james好好咩 又講到佢隊友係垃圾黎

當佢自己咁用似D

我唔係好鍾意 Kerr d rotation
打到 finals 冇理由 curry kd 都唔在場

但當年好似有勇迷一屌KERR就會俾人圍插

巨星當工兵
冇KD今日全民入騎了

有段擺
KT Iggy west Zaza Green

咪同av屌dlo俾湖圍插一樣

係呀
班友成日J KERR臨場反應

叫佢講咩撚野臨場反應
又講唔撚出

贏波咪反應好囉
輸波就反應差

但實有人走出黎話手感仔冇巨星能力架
問題係KERR手下根本好少話當佢巨星咁用

Lead 兩場俾佢地hea下算

KLAY進攻回勇係好
但係輸返防守俾騎

My boy又出得6分鐘 其實zaza分幾分鐘比佢仲好

mvp都要抖下架
要打好似FOJ咁會虛脫架

MIKE BROWN同McGee一齊另創新天地啦

Zaza擺係到係陰人用

依個陣容冇個可以持球進攻咁濟

MB 頭兩場肯比10分鐘佢

我由始至終都迷吾皇 死臭g又屈

不過今場dwill完勝cp3

真係講黑係backcourt 個下
但講到老屈勇幾個2 foul就唔該收皮啦

COI PUN3

Dwill final得分6分
Cp3 0分

今場好撚黑喎

頭兩場順境波點同

Kd個f1

2點半好似去唔切柴灣
利申我係沙田

順境靠McGee
絕境靠zaza
大家明啦

邊個話黑一定係體毛

呢個擺法擺左成個PLAYOFF啦

二三四節頭4-5分鐘, 出KLAY GREEN 帶 Livingston/ West/ AI/ ZAZA/ IAN
KD 同CURRY 抖

5分鐘後換KD CURRY 出黎

唔通要好似吾皇咁頂46分鐘先叫好啊?

下下touch shot 3 都要話黑哨

但通常MB見到開始唔掂就提早放手感仔／KD出黎
KERR有時真係好撚死板下真係

飛的啦on9

飛的勉強得

唔考慮 foul trouble 嘅，我會咁排
livingston clark/mccaw iggy kd west
curry klay iggy dray mcgee

火車轉118

上左的

GOOD LUCK

黑你KD咪黑你囉
果震係雷黑得小？
而家咪當比息
最好下場 禁撚埋KD賽

塞車 啪啪啪

留名過海塞到仆街

屌湧迷真係好垃圾
Zaza整傷可愛唔比人停賽又唔見你地咁大反應
Zaza今日咪到詹皇差啲傷又唔見你地出聲
到今日誤判兩邊都但又出晒出黎柒話誤判
係啊誤判誤到騎三分破紀錄啊，唔入出到入啊？

希望唔洗跪玻璃

西隧就唔會
係貴啲

或者 west draymond 掉轉

若然行東隧無事啦

法國臭G好受歡迎

有人話DIRTY大動作嗰球個T係俾KERR沖出嚟
而家DIRTY個兩個T FOUL到底點分

因為一場贏一場輸嘛

冇睇波唔好出黎柒啦屌
講緊咩都未知

我勇點會犯規打傷人呀
正義之師

球證吹到咁忘我得佢地知架咋

勇特燈輸 下場返我勇收2000萬美金入場費咋

無睇波唔出得聲 屌你啦傻西
抵你勇士今日收皮
下場停埋賽 最好斷腳收撚埋皮 濕鳩勇狗

今場騎好似用多左其他人守kd,從而減低lbj體力消耗
另外騎d人積極左去搶籃板

係勇hea左

係咪未睇全場唔岀得聲

DEL PO大戰
等睇連個「哨」字都變禁字

未開始吹foul 個輪都已經拉開1-20
騎一開始已經熱到仆街
講到係吹到個分差咁大
第一個d所謂2 foul 有邊個唔撚係foul？
第二 第一節勇入10 分罰 騎入14 分罰

你話backcourt個球吹到好離譜我同意
但唔撚係接服唔到落後咁多就將件事講到咁黑
其他咩勇士得益就唔講啦

Kerr好似幾執着係off ball offence
明明可以多啲打Kd curry p&r
同埋成日要Curry無球走動

ANYWAY，95/100

我懷疑佢唔識呢招

電視播男人四十
有全盛林嘉欣睇

呢招阿婆都識啦

無yj 個個都驚九lbj kd去東就好睇啲囉 偏偏去勇

我地要認真打套複雜戰術

睇你講野岩唔岩聽

勇4巨唔散應該都破到嘅

平時睇數據
好啲睇highlights
Final睇全場
常態

佢啲臨場戰術好似都冇乜特別打得出 太執著係個體系度 同埋啲用人嘅時間太死板 明明第四節已經輸緊十幾分 一打個easy 4之後猗叫to就應該要換Curry出嚟打run啦 屌好似去到9分幾先換

睇幾多次都好笑

豆豆屌打

後尾好似有replay見到渣渣推ironman 個大脾 冇打落j
利申 :非勇騎迷

有睇過下KERR都知佢唔會咁玩啦
更多時只會變左手感仔鳩跑睇KD單打咋
呢招MB用得最多

我仲以為佢響太陽藏招，原來真係痴線嘅

正正常常打高效得分啦

其實依隊陣都ok 係training果part要改改 騎太依賴james jr tt love ki其中隱形都收皮

今場唔係已經好多kd ios咩

kd好似話自願降薪留kt

總決賽就係要MB嗰啲巨星波 你傳得多就容易多to 簡單直接攞分咪好 屌佢死都唔撚明架喎

佢好似好撚抗拒俾手感仔打巨星波咁
KD就成日要佢好似MJ咁單打
屌明明MB SHOW到出黎手感仔同KD係1+1>2

留低一個記術犯規下場 foul走Green

Kobe：騎士贏得比賽的不只是三分，還有防守

今場KD打個D咩黎

係，但係到手感仔分配唔均，節奏斷哂

竟然有吹奏MB既一日

屌 手快快打錯

舊年1:3落後緊贏嘅機會得3%

利申: 官方統計嘅

占士：己隊也有冠軍DNA

【體育】騎士美國時間周五絕地反擊，主場以21分大勝勇士，總決賽追至場數1:3，仍有希望衛冕。領袖勒邦占士指，球隊今仗展示了冠軍DNA，並對下一場的挑戰充滿期待。

周五一戰是勒邦占士（LeBron James）個人職業生涯第44場總決賽比賽，他今仗獨取31分，歷來總決賽得分超越「波神」米高佐敦升上第3位，只落後於謝利韋斯和渣巴。除此之外，占士同時交出11助攻及10籃板，個人歷來第9次在總決賽取得三雙。

身為騎士的靈魂人物，占士表示，每場都為球隊竭盡所能：「每晚落到場，我都為球隊付出我的所有；我嘗試擔起領袖角色，並以身作則。我一向都希望成為『三重威脅』，擅射、能傳兼搶籃板，並可以帶領隊友進行防守。」

對於球隊今仗賽前不被看好，被認為將遭勇士橫掃，占士就稱：「己隊同樣擁有冠軍DNA，今晚我們就展示了出來。這只是一場比賽，而Game 5將會更加難打，但我們期待這個挑戰。」

至於身為占士最得力助手的25歲控衛艾榮（Kyrie Irving），今仗攻入全場最高的40分，繼去年落後場數1:3時在第5戰轟入41分後，再一次在生死戰大爆發。艾榮指：「這是生死戰，你必須對自己有嚴厲要求。不過，任務當然還未完成，在餘下的每場比賽，己隊面對的都是生死戰；不過，今場是一個好的開始。 」

記者問：「Curry，談談今晚的身體對抗，顯然和前三場完全不同。這和之前到底有多大不同？這對騎士在第一節結束領先16分起了多大的作用？」

Curry回答說：「這是第一節非常大的影響因素。他們走上了罰球線20多次，並且把速度控制了下來。的確，你可以對每次判罰吹毛求疵，不過是他們開始扮演挑釁者的角色，而這通常會讓他們得到有利的哨子。」

「所以後面我們明白這一點。而且歷史上面對這支球隊，當我們在前六分鐘沒有給出回應，我們就讓自己落後了。而且無論後面我們打得多麼努力，我們要想回到比賽中都要完成神奇的反超。所以我們必須明白這一點。你滿意我的回答嗎？」Curry 說道。

好既唔係MB係佢個套思路
用手感仔同杜撚當佢雙少咁用已經好高效

我覺得一個咁成熟嘅off ball體系係好好 但kerr係太依賴呢一樣野 導致有兩個巨星都打唔出高效表現

防守佢的確有一手，但進攻組織佢有咩

係佢令到手感仔唔似星，定係手感仔令佢唔可以做巨星戰術
我覺得係前者

控制失誤既話 mb>Kerr

上年已經話Walton > Kerr

我覺得比Curry主控去打會好過佢一直無球走動

係 下場返主收入場費

KERR個問題係固執多過真係能力問題

睇呢四場，都真係好大分別既

我覺得Curry今日表現差嘅原因好大係因為Kerr 之前嘅series Curry自己打基本上又高效又帶動到隊友 好過佢而家冇波掂攞唔到節奏變成0存在感

on9 勇士班友係想 但勇士高層唔想 一場收2000萬美金喎 16:0唔會帶多好多收益 16:1同16:0分別不大

po左

如果騎可以好似今日咁爆多三場都有機會反cup嘅

NBA紀錄黎架清

Ok me is猗狗

要問過銀仔先

今場爆到盡加嗶嗶嗶先咁

都要對方柒先得囉

湧士高層點會唔想16-0 歷史唯一全部橫掃

第6場返乜撚主場

聯盟落哂order

打7場啦

宜家我都信

冇人會想輸任何一場
尤其係經過上年之後

番猗主場

on9仔

香檳味

根本係輸態度，今場湧攻同守都冇火

覺 防左kd好多球都無位走

而家個個都組團其實唔使睇

OFF BALL仲要入底同人撞，搵NATE ROBINSON吧啦
BTW，今場勇壓唔到TT (未表演前已經係)

話說我係hupu見到先醒起 MB帶嗰陣係咪有用Kd去打irving Kerr之後都好似冇用過

睇一場死全家

Kd表示唔鍾意唔好睇囉

想行多次舊年條路咩
舊年已經夠柒啦
仲諗住賺多d

老實講前面咁多foul都綁手綁腳啦

因為冇左KD同手感仔PICK & ROLL呢招

係，好撚正

yes
因為冇左二人配合

係，突登走去pick，之後屌打irving

屌Kerr真係好撚固執

DPOY 2017: STEVE KERR

唔止進攻，守波都有問題今場騎wideopen都多左

至少手感仔算係俾佢守住左
KD就佢手下一向都有開火權

McGee

屌連Green都出手多過Splash bro
Green 16 Curry 13 Klay 11
屌想點姐

勇士好似冇咩點輸G5
唯一就係上年輸比騎士

三四球上腦剷，隊友全程唔洗掂波

KERR對無球進攻既執著
有幾分似哥迪奧拿

呢兩日做過d咩嚟

今場Green同生命石控波可能都多過手感

但哥狗會俾好高自由度勁既進攻球員

熱火有意競逐Gordon Hayward

爵士星級前鋒Gordon Hayward現時擁有下季價值1600萬薪酬的球員選項，而他很大機會會放棄，於今年投身自由市場。爵士在今個休季最希望就與Hayward重新簽約，要爭奪搶手貨Hayward，爵士要與多支球隊競逐。

有傳Hayward有意加盟塞爾特人，因為現任塞爾特人教練Brad Stevens是Hayward大學球隊的教練。據ESPN記者Marc Stein報導，熱火亦有意競逐這位27歲來自鹽湖城的球員。

由於熱火前鋒Chris Bosh被聯盟醫生判斷為「不適宜繼續職業生涯」，現時Bosh還有5000萬的合約，熱火很大機會會買斷Bosh的合約，騰出球隊的薪酬空間，因此能有更多資金簽下自由球員，球隊估計將以3500萬美元在自由市場物色星級球員。

生命石今日出左好幾次絕招轉身兩分
隊友都冇醒

美球迷要求Dwyane Wade來到騎士隊

今天騎士對勇士的總決賽第四場比賽，LeBron James的好友Dwyane Wade 也來到了克里夫蘭觀看比賽，這場比賽最後以騎士得勝結束，而Dwyane Wade在離開場館時遇到了不少騎士的球迷。

熱情的球迷在見到這位球星的時候直接招募起Wade。「Hey, Dwyane，我們明年需要你，我們需要你明年加入我們！」

LeBron James知道這件事後告訴Bleacher Report的記者，這是有可能發生的。
引用
“I really hope that, before our career is over, we can all play together,” James said. “At least one, maybe one or two seasons—me, Melo, D-Wade, CP—we can get a year in. I would actually take a pay cut to do that.”

「我也希望這樣，在我們職業生涯結束前能再一起打球。最少一個賽季，可能一或兩個賽季，有我、Melo、D-Wade和CP在同一隊中。我願意為此減薪。」

我覺得Kerr帶湧打今年po 好可能連爵士都掃唔到 因為佢嘅無波戰術

NBA JIMMER

D-Wade
Melo、CP3

早幾日先有人吹奏緊Kerr

全部正選出應該麻麻
melo肯唔住大市,幫朕打第6人應該幾好J

利申達左陣

有cp3會入唔到分區決賽

在談到時，巴克利說道：「每個人都在談論MJ，在我看來LBJ和他是一個水平的。他能在得到三雙的同時砍下40分，看他的比賽是一種特權和享受。我希望人們停止討論誰比誰更出色的問題。我認為LBJ是體育史上最偉大的故事之一，從他18歲進入聯盟以來，到過了幾年後他拿到總冠軍。我認為他是體育史上最令人難置信的故事之一，因為很少18歲的孩子能夠控制這麼多的事情，也從未有人能夠給他真正帶來麻煩。在我看來，他的故事不同尋常。」

咁快改口

我一向撐mb

成日都話巴克利鳩up架啦

之前先話Kobe>>>>LBJ

其實kerr係勁
但都有啲固執
例如過度重視無球ball movement 令手感仔弱化
過份限制mcgee上場時間
呢兩點我覺得係佢唔好既地方
反而係呢兩點上
Mike brown做得幾好

係估唔到mb都有比人吹奏嘅一日

3-1輸一場屌到kerr衰過mb,勇迷真係好野

屌KERR個DPOINT有人由佢第一年CHAMP有人屌到依家啦

mcgee 就咁睇落好好用咁
但係佢防守端成日走錯位，尤其係 pick and roll

唔講LU，講又第N次變湧

怕咩
禾都騎湖啦

佢最多係攞黎外線打唔開局面個陣
進攻起D作用
但除此之外唔好太高估佢

佢話晒都做過主教練
而家只係需要負責響kerr果套上面做改良
有啲嘢係真係俾佢改良咗都唔出奇吖

有時的確係打太多 high post 分波 off ball movement 呢招
逆境波可以打多少少 curry pick and pop
或者用多啲 curry cross screen 俾 kd 攻低位

屌你搞清楚係吹奏佢本人定佢套做法先啦

屌Kerr過分執著無球唔比Curry主控唔係第一日嘅事 只係贏波就冇討論姐

最緊要熱血!

你望下上面

個陣高登成日有人講KERR D問題
但結果更多係俾人用戰績車埋黎就算

Jeff van Gundy上一場已經講Cavs一定會係咁將My boy expose喺P&R 之下

太著重無球反而令隊波打唔出多變既節奏

av係唔係度
點睇波試訓傳佢表現好差

我就唔係吹奏MB嘅 我覺得比佢帶打巨星波會好過off ball姐

屌越講越似哥狗

近呢兩年
球證真係愈黎愈鳩

其實有分別咩
都係讚緊佢啲調度

咁快回歸平靜

佢個D調度又唔係得佢一個做到
WALTON都有類似思路
事實你揾廿九個教練有廿九個會俾個波手感仔啦
係KERR唔知點解死都係咁啫

想戰？？

唔關事 唔通我話猗打LBJ巨星波又係吹奏lue咩

好似唔係話差
只係冇突出到要lock in

成板都講佢戰術上比KERR有自己優勢
讚佢唔通貪佢個頭似麥提莎咩

食花生牙me

啱呀清 我諗極都唔明比呢隊波其他29隊教練帶都應該會係比Curry主控呀 點解Kerr唔係咁呢

即係有機會pick fox or maybe jj

76人笑了

Ball 爸哭了

利申唔想要ball trade down 好過

其實抽完波仔之後一兩星期，ball 已經唔係穩2nd pick

想戰講句湧有咩撚資格講黑哨
就戰到架啦

廿九個教練又太誇
KIDD可能都係DGREEN主控啫

當果一套好似行之有效
個人就會固執

之後我就會變左猗狗

爸爸會唔會唔比波仔打NBA架咁

如果你係教練，你會想教勇班人，定cavs班人

湧有咩撚資格講黑哨 !

你都係想人答勇

岩呀

Celtics: 富仔
Lakers: JJ
76ers: 狐狸
Suns: Tatum
Kings: 僧侶
Magic: 波

話說Kerr之前話過會多啲用Kd curry做pick打mismatch嘅戰術 究竟去曬邊

但會唔會成場都係咁先
完全只係想用佢既威力創造機會
但又冇幾會俾佢上力
咁本末倒置左D

有人鍾意做下樣

臭G原來我地都係76 fans

我教騎牙

教騎啦 hea咁多 好似係

lakers 76 唔要的話，suns kings會爭住要

屌你牙

我教可以附帶pick roll戰術

戰術唔到助教諗OK？？

重可以煮埋狗肉煲幫大家補身

我識炮台山戰術,教唔教得騎士

四個同場咪好似kobe四星隊唔夠快

輸一場，醒一醒

睇你地啲討論真係見風洗陀 贏就勇士太屈 輸就話mb 勁 今日一睇就知love 係關鍵位

creditable source 話佢試訓射波準，但係冇影響 draft stock，可能係其他方面表現唔好？
睇下 lonzo 會唔會去 suns kings 試訓就知

騎士打得一場好波
上三場比人壓住嚟打
唔係開心得咁早下話

拿拿拿
我不嬲都話個分別在戰術，唔係人腳

Love呢幾場都ok 我覺得關鍵係榮縮 jr kk dwill

我占迷，但好肯定湧會贏

上場俾人抽到地裂喎今場仲唔有風駛盡𢃇咩

有春風，贏到下場再撚狗都未遲

算啦 邊個贏一場對家都互抽架啦

贏埋下場就反cup丫嘛

贏到下場，返到主場，隨時3-3，真係冇得反Cup都唔奇喎

羸到下場先算啦 機會率少於1%

今天騎士主場137-116戰勝勇士，總決賽大比分追成1-3，賽後執法今天比賽的兩位裁判Mike Callaham和John Goble在賽後和來自美聯社的記者代表Brian Mahoney進行了會面，隨後他們解釋了關於Green被吹罰技術犯規的情況。

問：你能解釋一下第三節發生的情況嗎？

Callaham：當Green被吹罰技術犯規時，我們上報給了技術台。技術台告訴我這是Green的第二次技術犯規並且應該被罰下場，之後我們告訴技術台那不是Green的第二次技術犯規。

問：你們什麼時候意識到，John吹給Kerr的技術犯規被記在了Green身上？

Callaham：當我們第一次吹Green技術犯規時（第三節6分18秒），我們同時發現了這個問題，那時正好技術台通知了我們。

問：你是什麼時候吹罰Kerr技術犯規的，你是如何向技術台解釋這些情況的？

Goble：Green搶球時我們吹罰他犯規後，我注意到了Kerr的反應，經過評估給了他一次技術犯規。那時我認為我已經告訴技術台那次技術犯規是給Kerr的了。看過錄像後，我就沒再通知技術台。我應該更清楚地告訴技術台，以便確定他們已經知道這個技術犯規是給Kerr的。

問：正常的程序是如何保證記錄員的記錄是正確的？

Callaham：這個程序就是告訴技術台誰被吹了技術犯規，我們會告訴他這位球員的號碼。如果是教練或者傷病防範理療師被吹罰，我們只會通知他們，之後我們本應該再聽現場廣播宣佈誰獲得技術犯規的，但那時我們沒有仔細聽廣播說到底誰獲得了技術犯規，對此我負全部責任。

本場比賽是Mike Callaham第14次執法總決賽，是John Goble第一次執法總決賽。

如果湧咁都被人反cup到，我入紙做76 fans算

希望有G6

冇意思，湧最後大贏家
比人撚狗撚到下年final呀青

不了

bs咁靚仔都吸引唔到你 ？

有無人同我

我迷embiid多d

想比bs屌

下場勇再敢輸真係超級大傻仔

搏盡無悔

勇士好似對love 既rebound 無哂符

John Goble : 對唔住囉,第一次打決賽有D緊張

我皇：唔緊要，你今日做得好好，下場繼續

騎迷夠唔夠留言 騎下次必勝

佢地用曬啲力黎咩位唔比tt搶 love咪得益囉

小心燈死牙清

我真係覺得騎士會拎冠

但唔係騎迷

下場咪又俾宇宙勇炒,有機會仲唔打飛機咩

Love 都搶好多 上場第四節love 啲rebound 個統治力（兩隊比較）都殺哂

預咗輸，預咗比人撚狗
死忠無悔

如果g5主場對住james再輸，勇士d心理應該崩盤都似

搶到一場算係咁啦 起碼唔洗比人4:0

銀仔可能叫球證黑多場都唔奇

輸1-4都執到啦 頭兩場打得咁柒 仲諗反勝係咪傻左

agger

下場再黑個球證出唔出到場館

每一場都進步緊，由比人炒到反勝，下次會打得更好

Dse雞

G

你講緊球證控場水準下話

銀仔:都冇左16-0 不如大家都打多場 有錢齊齊搵

巧

?

小

屌你班刺撚抵比人批鬥

橙牙final一多po就比人屌既籃波撚

七碌撚 狼撚

垃圾運動,摸下隻手仔都唔得

G持ROSE同RR9 互換

我法國刺撚特別垃圾

Callaham吹既時候
騎士１２勝０負
勇士４勝５負

收聲
死去奶杜老母個閪啦

依家喜歡ben simmons老母

算啦 洗唔清架啦

好賤=.=希望林書豪下年返湖人

ROSE好好波11年MVP而且波鞋又賣得,木狼就好啦

希望林書豪下年返紐約人

=.=''

1.返湖 2.返火箭 3.返紐約

去打CBA

相同處
都係帶一班垃圾打波

4.底薪痴冠

仲有湧

去屌打下人 都唔錯

騎定湧

刺

是撚但 邊隊要我咪去邊隊

去東莞聯手易帝

去東莞聯手易帝叫雞

杜蘭特：和詹姆斯飆垃圾話很正常，這是情緒表達

咁你返鬼島打SBL啦

破產版cba

網友讚揚Irving具有曼巴精神，Kobe打100分回應

你細路去左邊度打波 是咪鬼島

Ys 咩富邦勇士

《運動畫刊》記者排出了自己心目中最理想的美國3對3男子籃球國家隊陣容：LeBron James、Durant、Leonard以及Westbrook。

美媒所排出的這套四人陣容可謂極具看點，LeBron、Durant和Leonard都是小前鋒，就攻防綜合實力而論，這三大球星可能是當今聯盟前三。而Westbrook也相當全能，剛剛打破了大O的單賽季大三元紀錄。最驚喜的是，全明星賽場之外，我們又一次看到了Durant和威少同隊打球。

當然，想要把這些大牌球星招募來打3對3籃球可不容易，他們有一大堆拒絕的理由。

美國媒體還分別排出了西班牙、澳洲、法國、巴西、塞爾維亞、斯洛維尼亞以及希臘等7個國家出戰3對3奧運的最理想陣容。

其中西班牙的是由Rubio和Llull這對控衛雙驕領銜，輔以Fernández和Juan Hernangomez兩大悍將。斯洛維尼亞由Dragic兄弟帶領，塞爾維亞由歐洲第一控衛Teodosić和Bogdanović帶領。值得一提的是，斯洛維尼亞和塞爾維亞都是3對3籃球的強國。而澳洲則排出了Ben Simmons、Exum、Joe Ingles以及Mills這四位NBA球員。

希臘隊的則是字母哥兄弟，再加上Calathes和Sloukas。希臘的3對3籃球世界排名僅第46位，所以他們並不會出戰東京奧運。不過，字母哥在3對3的賽場上絕對是無人能擋的。

屌出面波台痴漢日撚日都話籃球係玩具 睇見就火

成班廢老思想守舊

熱火官方今天宣布，下賽季熱火固定成員 Tony Fiorentino 將作為球隊電視分析員度過他在熱火的最後一個賽季。

其實nba啲球證真係好撚垃圾
唔討論咩黑唔黑哨
但佢地真係成日吹錯
又無野懲罰佢地 好撚on9

同埋幾時pick人
好緊張

6月23日

唔討論黑哨
但球證有無懲罰機制？

打多場賺多場錢架, 今朝算唔算開左銀仔模式

懲罰邊個 銀囝？

唔續約算唔算

講緊球證
巴打未瞓醒？

銀仔個種操控比賽既慾望真係大好多

講緊銀囝

好似冇

要維護球證權威丫嘛

罰佢屌magic個囡（仔？）

Dwyane Wade面臨再次抉擇，是降薪助James，還是該去馬刺？

這一次 Wade的選擇不在為薪資而發愁，他能選擇的是榮譽，再一次作為主要球員獲得總冠軍，有球迷認為 Wade可以降薪去騎士輔佐LeBron James， Wade起碼比JR靠譜，只是受傷病的原因時間不會出場太久，他可以成為像Manu Ginóbili那樣的人， Wade不僅可以終結比賽，還能組織比賽，也有強悍的防守，也有球迷認為 Wade到了去馬刺的年紀，看看馬刺的Gasol、David Lee等引援，誰不是35歲以上。

已經超過維護
過放權力啦叫做

又馬刺

兄弟波第一步

復仇者聯盟

吾皇必勝

正呀喂
波縮 wade兩個底薪

All go Spurs
一齊入清泉

全部都係刺

+2gc 有邊個唔想入？

刺 ＝ 回春按摩院

2017-18
入刺球星
Dwill wade d rose rondo pg13 melo

養老院聯盟

去完繼續比james迷屌

全部斷過腳

夾硬將癲峰lma養老

決定出公海吹奏Ben Simmons,有無人幫拖

斷腳大聯盟

低調啲好

立刻變廢
不過助你圓西冠夢

新聞有無來源消息?
印象前排D Wade 先話唔會減薪組,榮譽已經對佢唔重要

攞多份約9打下

煲水啫呢D
佢又唔係冇冠駛鳩老底
你估波縮同MELO咩
反而佢真係要揾下錢

如果要組巨頭上年就應該入左騎或其他隊

同埋馬刺係抬價必用

係神算子到頂薪都未攞過（好似係）
依家仲唔揾錢咩

有啲擔心勇真係會俾人反cup

Kerr：今晚不屬於Curry 對方表現很好

Kerr：「很顯然今晚Curry表現不盡如人意，開局我們就出現了失誤，都是一些漫不經心的失誤，他就是沒有找回感覺，今天就是不屬於他的夜晚。」

個人覺得唔可以怪曬手感

猗反cap到贏4-3我直播切丁

你係至好

突然想睇反杯了

要騎又今日手感
勇又要鳩埋一份
再加埋
下場仲要勇主場
咁都輸得抵死啦

圖已CAP

唔搞呢啲邊好睇呀
而且反cap根本冇可能

無可能最多打7場

陣間我皇創造歷史唔好走數牙

創到我連蛋都切埋呀

捐俾AI OK?

任何一隊波入20球3分，都好難輸
上次金塊都係入20球3分贏勇

捐比Eason

屌佢咁都講得出

捐俾Manu

捐比禿頭

FF 講笑 呃左WADE 黎,之後JAMES 就轉隊
記得有年熱火Pick 新秀
James 比意見話Shabazz Napier 好, Pick 完走左

捐比你

個個好似班勇狗咁怨婦咩

我係騎士迷都覺得呢場個恥辱

假膠引戰高汁啲 ？

湧爆蛋贏都未話自己恥辱啦
黑哨濕濕碎

仲有攝腳
佢地覺得好光彩的
榮譽感很強

睇下有冇人理你地 有就當你地贏

第一節49,全場破唔到150係恥辱 老天認同

朕屌埋我個份!

你g唔g自己講緊咩

唔知 皇上贏波太開心

睇返hupu好多人屌緊kerr要curry打無球 之後輸左話今晚唔屬於佢

攝到腳狂賀不敗入Final

DWILL 都識入波 騎感安慰

比波叔睇到呢張GIF你叫佢點算好

DWILL 仲有貨係騎士唔識用

收底薪去勇應該冇問題

利伸十年dwill迷

all go spur

馬刺表示支持

猗無第一節d黑哨 根本贏唔到
吹撚到勇士個個幾犯 點防守呀

係咁foul拉長黎打 想比jame ki 回體 第一節吹到兩犯 守條毛咩

琴日dwill啲防守好正
第一次見咁認真

根本無可能，騎點會場場3分都射到咁

琴日JR好大功勞都無咩人講

上年我都以為3-1贏硬

吾皇下場可能黎鋪40+

宜家占士30分冇大三元都叫表現差架喇

Game 5好關鍵
如果比騎偷到
成個勢輸晒

命中率慘淡正負值全隊最低，Stephen Curry迷失G4錯失橫掃復仇良機

我認為尖士要專心得分

傳波既野

交比班後備做啦

3-1又黎

勇撚真係唔洗驚

我騎多數下場輸

精警

3-0冇球隊輸過

預祝勇士又破記錄

吾皇超越kobe睇今次創唔創造到歷史

隨著勇士在總冠軍賽前3戰取得3比0聽牌優勢，開始出現杜蘭特(Kevin Durant)已經超越 詹姆士(LeBron James)的聲音，但公鹿39歲老將「噴射機」泰瑞(Jason Terry)不以為然 ，他直言如果詹姆士和杜蘭特位置互換，詹姆士能幫勇士在例行賽打出82勝0敗不敗戰績 。 泰瑞說：「如果你把詹姆士放到勇士，他們在例行賽能取得82勝0敗，他(詹姆士)是最好 的球員，杜蘭特已經成為聯盟第2好的球員，我在聯盟待了18年，見過許多偉大球員，但 目前來說，詹姆士是更好、更全面的球員，我沒有杜蘭特很弱或比詹姆士差，但我只是強 調『皇帝依舊穩坐他的寶座』。」

又逼害KD..

Kobe

Ball：和Russell一起打球很棒，他更像分衛

我皇心諗 當年畀你射死
今日竟然幫我吹？

實早過左啦
Kobe啲最年輕紀錄佢破哂
係打鐵數未有機

Ball:I want to play for the Lakers, Daddy

其實又唔係錯

That's my boyyyyyyyyy

起碼我皇冇投敵先

收嗲呀dllball

其實波仔真係勁咩

LeBron似追緊Oneal多過追KOBE

如果賭撚係雷霆
強勢壓住我皇
佢就係第一人
例如14年mvp

可惜佢投敵 仲要係史詩級強隊
如果MJ加盟綠軍 活塞
之後再屌打湖人
就算MJ場場對住魔術師 入50分
我唔會認為佢勁過魔術師

又迫害我勇

入隊73勝都可以叫做第一人

KD同雲佩斯有咩分別

Dlo=左手咖哩
Fred=控球版klay
Ig=鋼條毒撚
Randle=得分型廢鳩
Ball=全盛二姑

之後五年都係潮鬥勇，再之後五年係潮天下

勇士ball movement愈黎愈差

到時nba摺左未

雲佩斯仆街好多喎

潮人要Ball既話
未來都係問題兒童集中地

準備重建多十年

你皇已經in緊下一季play maker?
jason terry去見工？

無論吾皇定kd退左休都會上神枱

Rings don't lie

不了，我皇會反cup

JR有表現等於有機會贏

到時個個睇cba了

老實講 作為占迷
MJ 已經唔需要數據去證明佢有幾勁
贏冠贏到冇癮走去打棒球
返黎又贏多三冠
然後又退休
復出係為興趣同球隊收視打波

占士追近
只有不斷奪冠
或者累積各項數據上TOP 1
係佢退休後先可以評論佢差MJ幾多

JR依兩場令份約抵左啲

TT抵唔抵呀ching

琴晚表現唔差

又吹奏mj

得罪講句，佢黎到依家nba只會係跳得高d既迪羅辛

JR TT 下場訓醒既機會有幾多

攪錯呀 無中鋒或大前鋒內線同我皇執波

老鼠又9c

【Dirty Play?】 Zaza Pachulia 向Shumpert 出拳並沒有判罰惡意犯規？

總決賽第四戰球證的執法水準被受質疑，有些人認為是聯盟干預賽事，小編對於球證的執法不作評論，畢竟每人都有自己的見解，再多的評論也沒有結果，而第四戰比賽已經結束，一切已成定局不能改變。當中，Zaza Pachulia的一個惡意舉動並沒有被判罰，這絕對影響到球員的安全。

Zip腳爆蛋都未f啦

勇士表示睇唔到喎
我地勇唔會打人

有冇人同我一樣覺得比起牙ball 牙富存在感好低

Dahntay Jones的工資即將被罰光了

在今天騎士對勇士的比賽中，Dahntay Jones在第二節中因向Kevin Durant大講垃圾話，所以被球證罰了一個技術犯規。因為這個技犯，使得他今年的罰款已經累積到9,000美元，可知道他這個賽季的工資只有9,127美元。

咪又係吾皇埋單

係啦 成個人俾人騎住唔撚郁 任你姦好未??

Yes 應該一拳打到騎士班友入哂icu
宣布勇士冠軍

今場證明球證未瞓醒唔好番工
我講得好保守

就算我地勇打人都一定有佢地既理由

銅鑼灣夜晚有咩食

zaza蛋煲

雞，臭既

Ching公道

都幾少人工下

我皇會幫你cover

二哥你係咪戇鳩到咁呀

岩岩睇hupu
刺撚全面進場開勇士波

想知其他隊啲底薪球員係咪都咁

沒有誰比誰高尚
伊句說話真係岩聽

係因為佢季尾先入隊？

同二哥認真你就輸了
Nba po 9up王 all go la

朕幫你俾

朕唔洗你比

真係還債論
睇左幾個post，比人正皮最多個啲都係話咩西決個陣你班勇唔係咁喎點點點

禾法國刺撚特別垃圾

呢度都有架

刑天ching:還債牙

班刺真係唔好以為自己nba清泉
Nba清泉係黃蜂呀

公海？？
咁實係咁架啦

NBA無清泉

@呢到既黃蜂fans

無人提既黃蜂就係

黃蜂淨係個老細已經做唔到清泉

清泉原因係無人提

因為老細係mj?

唔留jlin扣分
今季清泉係又收jlin,又幫人攞1st pick嘅網

咁魔術得唔得

清泉係禾琦

邊個講先
而家真係還番哂

我一陣開new post

明明係易帝

係Nets

結論，刺撚收一收番先

net 咁快想洗底
玩五星戰隊，助攻綠軍
在王比利我們信

簽jlin送狀元，收咗幾個acl
良心企業

1001

其實有無刺迷會支持湧?

金塊

[3:2 or 4:1?] NBA季後賽討論區 (96)

放棄McGee

第一個回覆解釋得幾好
都解釋到點解irving冇我皇就唔識入波

金塊當年對勇單野